一個建議俾走唔到資要投資又想參與不合作嘅你

好喇其實明白好多人係香港係靠都係靠投資維生
所以唔可以領晒啲錢呀股票出嚟杯葛香港個市

但係你仲有一個選擇！就係將你啲牛牛轉哂落其他非中資嘅證券行！
有好多隱性中資證券行，就好似富途啲錢用民生銀行，呢間錢行比大陸捉過幾次洗黑錢。

唔係話驚，攞返晒出嚟杯葛中資機構！

富途轉出

Ib轉入

記住無論港股美股乜股都要記得轉！

以下有幾個選擇推介比大家

Firsttrade
Interactivebrokers
td ameritrade
Charles Schwab

當然轉走哂離開香港個金庫當然係最好，但係如果唔想開離岸戶口都可以用上面呢幾個！最緊要係唔好俾錢中資機構！！！

推

一通撚

Gchi

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

溶斷

算把啦 口屌中資
但呢度大把人用緊富途

又唔係平好多有咩好用

利申 真唔知冇用過

想問IB係咪一定要有兩萬美金先開得戶？？

我牛牛負緊錢

要一萬～

X2. Market大把選擇唔明點解偏要用富途

耀才o唔ok
其實好難怪咁多人用富途 又平 介面又靚
只怪港資行唔爭氣 如果富途出埋期權我諗仲多人用

IB要10皮美金先唔收月費有D難搞wo..

Firsttrade無下限

IB 個月費可以係手續費度扣，只要有trade其實唔差太多

firsttrade 入錢拎錢有咩最平方法
除左入錢25000以上有匯款補貼25之外

無呀sor
個個避唔到因為佢點都真係外國公司，銀行收佢的